富有香港特色嘅隔離病房

嘩

識玩

隔離病。割房

係咁嫁啦辭職啦

拆左本身塊野, 咁點換衫

罷啦罷罷罷

錯
係港共特色

我宣佈，返工果個堅on9，侮辱自己專業，係奴隸係賤種

依d就係無事時

削或唔駛錢落醫療體系既後果

所以依加不斷落人過黎醫病

醫護真係好危險

醫罷工有理!

有咩用

其實班人係咪弱智，咁樣去間
點解唔T字去間，隔離左中間條走廊出黎，再用一條大膠布分隔一間大房，咪可以俾護士檯做到兩重隔離效果囉

國王的新病房

對其他病人同醫護毫無保障

罷工救港
刻不容緩

罷工救港
刻不容緩

罷工救港
刻不容緩

普通病房定負壓房?

伊莉莎白 某科普通病房 8張床, 4張一邊, 最裏邊個位係隔離床, 用厚透明膠幕隔住, 現場非常擠迫
1月22日親眼所見
醫護萬歲

蚊帳？

第三世界國家標準

仲差撚過打仗

佢可能係想講隔離有好多病房...

好似第三世界 !

支持醫護罷工 !

隔離營都係喺民居隔離, 醫院冇錯喎

用個袋笠住個病人算啦咁 咁樣隔條毛

Pish

咁condom都得啦 仲安全

唔怪之得最多人罷工嘅就係qe

陳某波特色

Cls
仲返工個d真係咩心態

隔離病房精簡版

紙皮得 condom都得

屌佢老母

Push

劏房都可以做隔離病房啦咁

fc左未呀，印度都唔會咁樣隔離醫啦

呢排好多人po埋d假到出汁嘅料攪到呢度港人港地咁，唔知係有心定無意呢

大家幫手宣傳下，ig,fb,tg,Twitter 同你身邊既朋友。

聯署要求世衛主席辭職

美孚手足被爆頭要推上 twitter

啪左強國人仲安全

深圳已有百幾個確診個案
下一波將會輪到香港
就算今日我哋唔罷工
明天因為武漢肺炎令到我哋返唔到工
仲問幾時罷工？ 這病比死更可怕 ！令肺部失去大部分功能，到時唔死都冇用， 終身失去工作/自理能力、長期接駁氧氣、簡直生不如死
香港醫院根本沒有足夠設備 ，應付武漢肺炎
生死存亡之秋、 何罪之有？

已經罷工不如 私家車堵塞，合理理由是
四處搜購口罩糧食乾糧 親戚需要幫助

想笑死啲病毒

隔離劏房

不如搵D太空艙做隔離

我以為我去左內地

真係比大陸膠棺材 多膠少少
果然緊貼大陸

dllm 㐂婆 go to hell!!!!!!

垃圾政府cut budget

Push
希望各界工會盡快聲援罷工醫護
或者一齊參與工業行動

笑左叫d大陸醫護黎救啦

支持香港警察去阻塞漏洞！

推

不如攞保鮮紙包住病人算啦

姐係用係冇乜架啦，但係香港連床位都唔多個冇計

隔離劏房就有

隔離病房(有罅)

攞個condom都得啦咁

依個work啲

屌你 逐步同支那睇齊

屌咩

好野wor

又話香港醫療世界第一既

係護士站隔離，病房

支持醫護無限期罷工
叫個政府食屎啦

咁都得

溫馨提示：
相入面係QE某病房

咁都得 諗出黎果個真係天才黎

紙皮都得啦

根本係政府想將醫生同護士殺死
然後話疫症好慘 香港人唔好再生事云辱

保鮮紙隔離？

喺正隔離就見到，點樣隔離就見唔到

一個床位五個狂暴註守就唔罷

蚊帳隨時密實過佢

咁都計一張隔離床？
咁嘅標準連非洲都不如

駁唔到，就好似做地盤冇頭盔咁

隔離劏房?

仲衰過火神山

係咪諗住多數都醫唔好，掛定塊膠，隨時打包？

當蚊帳用都Fail, 何況係武漢病毒🦠

condom

火神山仲好過香港醫院

pish

隔離咗 好似無隔咁

諗果個都天才

醫護真係多得你唔小

同香港特色的封關差唔多

第三世界嘅隔離病房

認真問，同用布有咩分別，HA都唔會洗膠簾架啦

非洲式隔離？

痴線

push

幫手推

Tui

cls

土地問題係咁㗎喇

Old news窗邊位個啲多數都係隔離床位contact droplet case

唔撚係掛

塊野仲係個保鮮袋入面

笑撚死

仲衰過condom，有罅

咁MDRA CD 又真係唔需要入Isolation既
但支那肺炎咁樣真係痴撚線

保鮮紙要嚟捉鬼喎

高質留言

應該整埋上下隔床

有撚用?

唔撚係嘛......

撥款畀OP都唔畀醫療

普通房先會咁
其實一早係咁 果d 肺結核（飛沫傳播同wars一樣）都係咁做法 佢呢個算隔得好 得咁少位
負壓房係擺你係到唔會隔床與床
而且實際負壓房既床多數都係得好少

文西？

等班藍c醫護去做

床下面有冇堆柴？

估唔到呢度係香港嚟

美帝個d係咁

幫推

唔好意思 謝一謝位

和理非 手足 家長 學生都請入黎

tg 支足channel

冇資格笑武漢幾日起間醫院出嚟

都病到咁，仲使乜換衫

突發
【武漢肺炎】伊院5A病房5護士現病徵須隔離

唔罷工係死路一條

咁condom 都得啦

搵野隔住就當隔咗

對於港共用情感道德勒索大家罷工, 我只有一句

如果大家都支持醫護罷工 我想大家一齊行動
支持埋港龍員工罷工
之後自己一齊罷工

有冇原相

直接打包？仲可以保鲜？

呢D面子工程咁危險

隔籬病房先真

死撚緊

透明膠都得，不如落蚊帳啦
夠環保啊，唔怕比環保撚屌

罷工係理所當然 同你博命都無埋 支持醫護罷工

Cls

2003 -2020 已經17年但香港公立醫院設施完全冇進步過

難民營？
洗唔洗捐啲蒸餾水比你哋

lm

屌你老母
同伊波拉病毒套戲一撚樣

年年減醫療開支既惡果

垃圾港共

直接用保鮮紙包撚住個人
連病房都唔撚洗了

好耐啦

個窗望出去見到紅磚

大家合埋眼

得嘅咩

e管局：有張正式床 唔使你瞓走廊仲想點

支持賤種醫護送死
唔罷工=抵死

啲錢攞晒去買水炮車

咁隔離法冇病都惹到病 根本叫人唔好去申報

FC ED？

半年前無人會信
但半年前開始 我地發現原來香港政府再荒謬既事都做得出 所以依家先咁易信

以為戰地醫院

做多錯多
唔做唔錯

應該係8 樓既

睇來你剛剛係大陸落來 未知香港咩事

大佬 簡體字會被人屌

好辛苦，有冇D唔出殘體既手寫

要用地產狗嗰種on9 去sell依啲隔離區

例如：
有透明幕， 景觀不俗
qe位於市中心， 交通極佳
英國宮廷式透明防病毒幕 高人一等

變咗隔籬病房

原本果啲窗簾洗唔切咋話
一張圖寫幾句就吹依啲係隔離病房？

醫護病曬之後
希望感染既藍c 一車車解放軍小湯山

你都幾傻閪 洗唔切都講得出

推出

你睇真d
d 膠簾外面有層布簾架

政府仆街無啲遠見
平時批錢就俾窮人
俾醫療系統就做不撤實際嘅gimmick 野
你話個十億係買左乜 咪又俾商家坤

成堆穿咗窿嘅condom咁

大家冷靜小小先
呢啲病床並非位於隔離病房isolation ward
係普通病房既隔離區 即係預留俾「污糟」case 有 “MRSA / MDRA / CPE” 等 可以經接觸/飛沫傳染細菌既病人 而呢啲病人係唔而需要用到有負壓嘅隔離病房
當然喺設計上可以做得更好 單人房係最理想 但太多病人都有呢種菌無咁多單人房用無計 但係樓主唔該唔好用錯terms 嚇親大家

利申:一個小小HA醫護人員

P.s.香港既isolation ward 係咁既

正常Isolation Ward係咁有多道門隔著

香港醫護用1860美帝用PAPR+40mm particle filter

但你諗吓
依家已經用緊普通病房改裝嘅隔離病房
Double door 都無
我睇唔出比張膠簾好幾多

好似兩個世界咁
最慘香港連1860都唔夠

無負壓房已經死得
利申 醫院做

記得2003沙士嗰陣
好似話有啲得條繩攔住